可以試下玩水彈

尤其是有高地位置嘅地方例如商場或者天橋之類，用氣球或者避孕套都得，補充彈藥又方便，只要有公家或私家水喉位就可以補充彈藥

不過就咁用清水好喇唔好加料

推

水彈有威力但又唔暴力，諗得過架

冇人睬我

嘩

入公廁

整蠱之王？

滴幾滴白花油落去驅風

你用乜都好
CCTVB同警方都會話係不明/腐蝕性液體

天氣咁熱應該玩水

玻璃棉

push